[七月新番] 有冇人有睇はじめてのギャル (第一次的辣妹)

套野真係好垃圾
啲角色全部棒讀
bgm係冇/配搭得好撚差
節奏奇怪
不過女女畫得好正

未睇完

一開見到底底 唔敢睇

賣弄色情唔想睇

利申: 有追開漫畫

你係唔係男心嚟

未睇嘅話不如唔好開
垃圾嚟

我專睇垃圾

咩叫男心？

你係咪男人黎

男人心一字馬

小學雞咪捉字失啦

好睇啊

小小咸 超有趣

我愛竹達

真心膠都唔俾做

童貞動畫

除左女我真係睇唔到有咩有趣

ok
準，批張證比你係動物台行走

真係太廢
漫畫都係
睇徒然喜歡你算

冇睇水水畫
不過動畫真係垃圾
班CV

唉，不過有女睇我會追
好中意呢d 金髮妹

女主角把聲同作畫都好得
佢成日強調個閪形，真係

係，好撚正
好興奮
劇情係鳩，但好興奮
仆街，唔知自己講乜了

漫畫啲角色逐個出 依家第一集出曬 應該會改劇情

懷疑因為出動畫所以改漫畫方向

頭十幾話明明重點都仲係講佢兩個點拍拖，突然變後宮漫

設定都好似改埋

童顏巨乳

妹妹

我覺得over左

好撚正 啱啱一次過睇哂33話漫畫
想問吓巴打知唔知幾時會出新一話同埋隔幾耐出一話

黑肉個設定可以拉返去同漫畫一樣但會好牽強

屌，睇到個名已經唔想睇
近年越黎越多呢啲賣弄色情嘅垃圾

呢套咸片黎
戒丁千祈唔好睇

美嘉姐

都冇佢咁大波啦

睇漫畫黑白真係好似

睇開漫畫
動畫除咗張預告插畫都麻麻地

好純愛喎

講錯，應該話男女主好純先岩

呢類作品嘅bitch一定係果啲外表open內裏斯文

我又唔覺得好捧讀
女角們都交到功課
但男主把聲雖然夠廢但吐槽力不足
唔係好得

男主角既幻想同佢幾個FD拖太多時間

月刊 漫畫對上一次漢化更新6月中 日本已經出到成40話

美嘉未遇到みりあ，未覺醒做蘿莉控嘅世界線
好似係

決定同樓主義結兄弟
樓主sick ball

最失望係豐永個角色
配到好差

H動？

no ？

屌我同你一樣，一開始以後係高木同學個類糖尿漫 ，
點知睇睇下變撚左後宮

為

岩岩睇到多左個妹…

唔該巴打

呢套野啱啱出果陣當消遣快scan咁睇下...
不過都冇追好耐

我兄你弟

消譴唔錯
不過應該幾老梗下

佢班fd 的確都係水準之下

白石
豐永
做咩鳩今集完全係水平之下

垃圾到冇朋友 係桂井畫 END CARD可以+少少分

不了

美嘉

啱啱睇左幾集漫畫
漫畫就節奏唔錯，畫風一般
動畫就相反，作畫淫到仆街，節奏就

個西

你忍唔忍到?
我就忍唔到啦

比呀媽見到=.=

睇完猜迷王真係唔覺CV有乜問題

美加外傳

傻豬

cv冇問題
個陣容我都好鍾意
而係佢地好多都好棒讀下

垃圾

唔係垃圾

又屈

再屈就行動

毒撚ff作

波大過頭

講晒毒撚啲心聲出來

講哂又點
配得好垃圾

宜家先知出左第二集

老母清一路鬧一路追

作為豐永fan,我有責任同義務一路屌一路追

豐永係配四眼仔？

藍頭髮果個

今集冇人討論

硬係覺我套野怪怪地咁
不過應該唔會棄

btw 頭2位邊有可能唔識
男主又話淨係識anisong

節奏同cv問題
不過條女畫到咁淫我都唔好意思棄

今日返工重睇第一集
唔小心比女同事見到

屌你老母來來來世

係咪無碼？

漫畫有追開
動畫係好似怪怪地咁

人生已完

當然無碼啦 因為係純愛動畫嚟

睇得我好興奮

好正嘅bitch

幫支咪打埋格仔

第一首係六兆年と一夜物語?

認錯

有冇人知漫畫人叫乜名？搵唔到呢套

第一次的Gal

漫畫啲畫風不了

呢套漫畫都好垃圾 冇劇情可言

正 岩囇我呢d ff 毒撚

點解會係速水獎

好睇

齋睇辣妹夠

agger

扯住黎睇

佢把死人bitch聲真係

呢套啲聲優除咗女主係新人之外，其他都係貴嘢

明顯啲錢去曬嗰度，除咗女主之外，其他角色嘅作畫都係崩嘅

現實世界有冇日本妹係咁著衫？

佢都配過幾套主角
係冇乜人識姐

好好睇

開頭睇漫畫見到套野動畫化嚇左一跳

套野劇情係勁行架啦
不過d ff 都幾好笑

細個既八女
大個左就變左MK妹

搵唔到無修
b站仲cut左

今集d分鏡好怪，好似亂剪咁，d人d表情又怪

無

成套野都好撚怪

拍得住以前0079香港配音版本咁，d人9唔答8，明明兩條友講緊野，但好似各自鳩嗡咁

我諗呢點應該係原作，姐係作者問題

改左好多WO
漫畫好睇好撚多
真係建議睇下,男女主好SWEET

改左d咩

呢集d情節係原創
見黑妹 比黑妹騎 黑妹鍾意女主係跟漫畫
但情節上，點遇黑妹，係邊到騎男主，女主撞破個場合係完全唔同

D情節亂哂
搞到無哂男女主慢慢走近個種FEEL
同埋好多細微位都改左

仲有呢套漫畫係純愛主線
動畫係賣肉主線,仲有D作畫好撚崩

好似d九流動畫咁

套野睇到個人好辛苦，男主太廢，佢d fd又太似連登仔，應該睇多1or 2集棄

你明白點解我開post屌呢

MK妹先正

agger
但係每集都睇到我好興奮，唔會棄

離題L 電玩咖先係霸權

仲有無D咩都好似呢套野咁淫賤
愈淫賤愈好
利申 新手上路

kis sis

今集好似漫畫都未講

下集有青梅竹馬

對波

香椎幾正
最後發老脾個到幾可愛

btw 最後插圖係我最愛既咖啡貴族

佢真係最撚過份....

最憎垃圾劇情 曬時間

係

成套野都係咁架wo

其實鳩下鳩下都幾好
今日睇竹達發爛渣個樣幾可愛

Lm

果到我覺得畫得好過漫畫
btw今集其實已經係漫畫最新進度嘅劇情

ED卡

正常情況 竹達已經係女主角

呢套好正

第幾集?

2

居然將漫畫最新既情節，插入第4集度，睇黎官方急住幫男主角增加後宮

最新唔係話計劃去旅行咩

LM
琴日開始睇 追哂
點解漫畫同動畫差咁撚遠

你指畫風?

派狗糧先係主菜

內容 飛左好多

跳到最新個幾集漫畫劇情 應該係想快d令男女主角出現第一次分手flag

想問呢啲h漫動畫化係不嬲正係揀重要位做，唔原汁原味？

唔係

妹回咁快完
不過今集三件係度推波助瀾

點解可以睇得咁開心
我差唔多半棄

純情bitch

形容得好貼切

幾時入閘

套野越來越怪，d人既動作好生硬，講野又唔岩咀形咁

三個波推果陣打左j

識丁

漫畫都係得幾十話

漢到30幾

啱啱睇咗漫畫最新漢化 香椎回主要係想突出男女主感情加深
動畫冇咗最重要嘅送禮物同女主主動kiss 變咗純粹賣肉後宮

頂唔順，第一次有動畫係毒到我要棄番

班長回點睇最後班長都入男豬後宮

lm

垃圾嚟，唔好睇

漫畫有睇開
但動畫作畫好差...
只有D女畫得正

漫畫版好啲，動畫宜家講講下有啲，[獨男不宜]
漫畫我睇到最新，都冇咩問題
動畫，不了

有冇人貼下啲咸濕gif出嚟丁下

桐人果Part我笑到仆街

學校門口賴死唔走等人邀請

佢個3個friend柒到

今集反而唔錯

每次睇都會比女主治癒
利申a0毒撚

其實動畫係唔係大部份原創
做得好睇過漫畫多多聲

改左好多，唔算原創

不過畫風嚟講真係動>>漫

唔撚係掛動畫已經崩到仆街啦喎

漫畫啲畫風仲衰

男主啲心情好撚正喎 咁都垃圾？

今集係好左

有冇人cap啲咸濕gif出嚟J下

你唔好咁咸濕啦

班長

今集竹達扮BB仔講野果part好正

到底佢辣妹mode同正常mode邊個係假髮

癡線 tvb買左呢套嘢

我估第三集之後就停播

深夜播

PG都唔得，應該要落M

上一集

會不會成集抽掉

係咪擺係d咩super同逼逼到播炸

都唔知買嚟做咩

係都買隔離果套OT番

擺咗去Myavsucker播

cut哂佢咪播得

cut完每集得10分鐘

oped都唔播得

男主角啲幻想有部分唔播得

綠色的工口怪獸

tvb邊個咁大膽話事買呢一套
應該一集都無睇過

點睇封面圖都知呢套係賣肉作啦

係咪打算播修正版咋

點修正

幾時出BD

咁不如唔好出

呢度我估直接cut咗佢算

正呀

呢套根本搞笑番來

糞得嚟唔錯搞笑

今集明顯好過之前幾集

abc變咗粉紅頭之後幾好

垃圾都lm
睇錯你

正呀垃咩圾

豐利配到咁垃圾都唔叫垃圾?

我立即賣你老母

喺動漫花園睇到之後dl左一集黎睇，D女
真係冇劇情 不過幾搞笑既，當睇笑片算

有女就夠了

tvb買左咁遲d會唔會有中文配音

正常都會有
我估學妹會係Chloe配

呢套就算係深夜播可能都有人投訴

今集羞恥play全開
魔裝學園HxH個作者到底塞咗幾多錢比佢地做宣傳

HxH最差係搵錯制作公司
明明之後個故事好撚正

最後有hisasi 張插畫

正阿

不過我始終都想睇佢做到後面啲劇情 套野其實好睇
不過比糞作畫拖累

都算有對應
女主-愛音
妹-希薇亞
黑肉-優莉西亞
腹黑-姬川

班長好平

都仲有蘿嘅

今集係唔係有啲作畫崩壞
條modoka裙好撚怪
八女拖展魔法嗰陣對波同隻手都好古怪

可能d經費已經用哂落下集水着回

屌今集八女完全唔吸引

頭半集先岩

屌你 黑肉沙耶香 玩聲優梗

黑化切jerjer

呢集好似仲衰過第一集

同埋追埋套gamer
我好好奇點解豐永係gamer度表現得咁好，呢套就咁差

可能係監督要求佢咁配?

炒撚左佢啦
成個角色搞個咁垃圾

琴日睇哂7集 好搞笑

ntr展開

好想佢地偷窺成功

有冇h漫？

記得有一本
不過畫風好垃圾

崩到一個點

呢集好撚弱智 條女同第二條仔單獨出去
跟住男主比人圍屌 我心諗

今集個情況好撚真實，男主d frd重要係咁笑佢戴綠帽

咁快就完啦 重有一集

動畫改編變ntr結局

一套純愛就變到咁

一定大團圓啦😂

一定係啦

我都想問男主錯係邊?
女人喊兩喊就大哂?

第一日知咩
拍拖果時，咩事都好，男人一定道歉先

咁男主又抵死嘅
話自己唔襯條女
咁你想條女仲要唔要你？

唔通女主真係公廁?

公你老母廁呀

一個轉身再嬲你一日同其他男仔開心
同返男主講野係因為見佢有反省
公廁大撚哂?

你老母先係公廁呀

Total幾多集？

幻想下八子係公廁背住男主
比d mk捉左入廁所抽插
中出到滿哂再塞個假狗入去先比佢同男主出街

12

屌 冇扑野戲情唔別喉

唔係套套都做到妹之空咁

同埋呢套純愛嚟

崩到

大波變大肚

btw原來今集係最終話

好唔捨得
八女

咁就完左 好想睇多兩集

套野露真係可惜

糞作公司
hxh同辣妹都好唔得

屌佢老味啦
我套神作hxh畫到咁差
搞到我冇得睇1男主同平胸女救世界
同埋睇佢地打神
屌佢老母仆街死

呢套無修明明頭幾集都仲有兩點過下目
愈後就愈少 劇情就不了啦
真是愈做愈差

之後搞原創
明明純愛都會有人睇

wtf

講真第1-8集，都當賣肉後宮睇，但第9集見到八女咁，意外地有D心抽住痛

但仆你個臭街，最後一集無經費，搞到全部人間歇性崩

套野幾時唔崩?